7 27 元朗到底幾點!!!!

到底727幾點呀?
有時又11:30, 又話乜撚野4:30 落街買送! 你老味你理9得人地咁多做乜, 總之自己講好幾點就幾點啦!
驚閪咩!

對唔住即係幾點?

嘩屌！係五大訴求呀！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命